我屌你老母啦放題路

換走你仲燥底，你咩資格